同胞们 崔始源终于对咱们道歉了！！！

不过我觉得只发一则微博不太够
起码也要像ZZY一样拍一条视频去跟咱们道歉才能显出他的诚意😁

崔始源公开支持港独，绝对不能原谅!
咱们得团结起来,抵抗韩国棒子!

nmsl

Nmsl

老铁说的没错 中国人团结起来💪🏻💪🏻

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

兄dei素质呢？

叫希澈NIM幫手求情啦

佢睇緊倚天支那雞唔得閒

崔始源这个铁憨憨不是很🐂🍺的吗，咋就跪了

虽然他之前在推特那个举动蛮SB的
但是知错能改也算是一件好事👍🏻👍🏻

Push

十元牛逼死了